梁頌恆：在沒有認授性選舉的情況下，希望大家了解香港影子議會

在香港的情況日益惡化，而且在可見將來都不太可能在本地有真正認授性選舉的情況下，我認為我們是需要自行製造一個真正民選，代表香港人民意願的民意平台。對外，民意授權對「國際戰線」是相當重要， 不論其他民主國家在發動制裁以減慢中共對外侵略的速度也好，推出支持香港民主運動的措施也好，或多或少都必定需要知道香港人想法。對內，在各國開始陸續推出針對港人的「救生艇」計劃下，我們也著實需要一個平台去維繫本地或海外香港人的政治參與和其香港人身份。

抵達華盛頓之後知道鄭文傑正在籌備 香港影子議會 Hong Kong Shadow Parliament，影子議會的秘書處亦在今天宣布開始就計劃進行公眾諮詢。我衷心希望他們可以成功，並且希望大家都可以花點時間了解香港影子議會，並對其公眾諮詢發表寶貴意見。

他們香港影子議會的官方網站：

Source:

順便支持下巴治奧Patreon:

push

Push

push
唔知有冇用住，但大家了解咗先

up

幾時選舉? 每月開支幾多? 有無用?